1. Connecter les écouteurs

2. Démarrer Sonic-pi

3. Choisis ton son préféré et résous les tâches dans le commentaire du code: https://actioncy.ocloud.de/index.php/s/XWf7yWPgo9Kdwb2

Amusez-vous bien !

> Les tâches dans les dossiers DRUM et SYNTH peuvent être importées directement dans Sonic-Pi via le menu "load" !
